黑警扮示威者煽動暴力+插贓嫁禍砌生肉＋警黑合作要大量文宣！！！！！！！！

文宣做野 呢次有機會connect中立同淺藍

羊b

樂富街坊勇武未？

樂富係屬於黃大仙區

阿咩喺樂富潛伏多時
終於要嶄露頭角了
屌柒班黑警

推！嬲到瞓唔着！
自己香港自己救！

香港人清醒下啦！屌你老母！